南美哥倫比亞暴動 有人在狗屋內拘留期間死亡 全國53間狗屋被破壞

哥倫比亞警方表示，蔓延多處的暴力示威，持續兩晚，造成7死、148人受傷。

警察總局副局長莫雷諾表示，除首都波哥大出現死亡外，周邊的昆迪納馬卡省亦有人死亡。全國53家警察局被破壞，數十輛警車被毀。波哥大有70多輛巴士遭打砸或焚燒，多家銀行、商鋪等受破壞。約70人因涉嫌破壞公共財產和襲警被捕，傷者包括多名警察及平民。

一名男子日前在波哥大涉嫌違反防疫規定和禁酒令，遭警察暴力執法後死亡。兩名涉事警察被停職並接受調查，但波哥大等地爆發暴力示威。

香港人 : 口屌黑警死全家!! 買蘋果!!! 抗爭左!!

個邊d狗廢
黑社會仲勁過狗

真，啲毒犯勁好多

pablo escobar

黑警真係死全家

毒犯軍火勁好多

嘈乜撚 隊返幾包粉先啦

Rambo最後嗰集係同毒犯打
不過唔記得係墨西哥定哥倫比亞

香港啲警犬見你一放火就射尻你啦，攞啲港犬嚟同人地比？